<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Content>
<Message>
    
    <Headline>
       28.10.2013 it's ONLINE
    </Headline>
    <Text>
       Modern. Anschaulich. Informativ. Interessant. Die neue Website des Studiengangs „Informationstechnik & System-Management“ lädt ein, in die faszinierende Welt von ITS einzutauchen.
    </Text>
</Message>
 <Message>
    
    <Headline>
        26.10.2013 Die mit dem Satelliten spricht
    </Headline>
    <Text>
        Karrierestories Sie war dabei, als der erste österreichische Satellit ins Weltall geschossen wurde: ITS-Absolventin Manuela Unterberger ist technische Leiterin des Projekts „BRITE-Austria“ der TU Graz und hat gemeinsam mit Kollegen aus Wien und Kanada den rot-weiß-roten Satelliten entwickelt und gebaut. Die gesammelten Daten sollen dazu dienen, das Rätsel...
    </Text>
</Message>
     <Message>
    
    <Headline>
        26.10.2013 conova Stipendium
    </Headline>
    <Text>
        Studierende ziehen erste Bilanz Thomas Rosenstatter erhielt im Herbst vorigen Jahres als Erster das im Zuge der conova Akademie angebotene Vollstipendium in Höhe von rund 13.000 Euro. Ein Jahr danach zieht der Student Bilanz.
    </Text>
</Message>
<Message>
    
    <Headline>
        07.10.2013 Die neue Ausgabe
    </Headline>
    <Text>
       Die 4. Ausgabe des it’s MAGAZIN bietet auch heuer wieder einen Einblick in die vielfältigen Bereiche des Studiengangs Informationstechnik & System-Management der Fachhochschule Salzburg.Von „Sicher vor Produktfälschungen“ über den smarten Unterricht der Zukunft bis hin zum „Management of Collaboration“ – das it’s MAGAZIN vermittelt einen spannenden...
    </Text>
</Message>
<Message>
    
    <Headline>
        26.07.2013 9. ITs Project Award
    </Headline>
    <Text>
       Der Studiengang Informationstechnik & System-Management und der Förderverein ITS riefen zum neunten Mal zum ITs Project Award auf. Von über 40 Maturaprojekten von Schulen aus ganz Österreich wurden 10 Finalisten ausgewählt, die ihre Projekte vor Jury und Publikum am 29.05.2013 in der FH Salzburg vorstellten. Eine Gruppe Pfadfinder, irgendwo in den...
    </Text>
</Message>
<Message>
    
    <Headline>
        26.07.2013 Auszeichnung
    </Headline>
    <Text>
       Der internationale Innovationsführer für Automatisierungs-Software COPA-DATA zeichnete den Studiengang Informationstechnik & System-Management der Fachhochschule Salzburg als ersten Hochschulpartner im COPA-DATA Partner Community-Netzwerk aus und würdigte dadurch die jahrelange erfolgreiche Zusammenarbeit. 
    </Text>
</Message>
</Content>